sigma 壞OS點樣整？

sigma 24-120mm F4 art Nikon ，澳洲買

香港點樣整？

上代理

Sigma 香港代理........
你預買返支新都係差唔多價錢。